王抒優我屌你老母

我無出軌你屈我出軌。
原來出軌個個係你
我發脾氣你知我實哄返你。
你係個幾日即刻同新仔一齊
覺得人靚仔小小，型小小，你個type就飛我block哂我。
再講我有乜差？你知我媾條女有幾易，我有無？同人食下飯想同人無負擔傾下計你話我出軌。
我養你咁耐，買電話，比錢你，全家對你好好。
我因為你病發入左精神病院九日，你上人屋企扑野，你理都無理我。個九日我成世都會記得幾痛苦。
同你一齊年半，你搵條識左個半月既仔落我面。你估你個幾月前偷食我唔知？
你20歲未玩夠慢慢玩。有報應個個係你，唔好成日咒我。
我要既係結婚對象，我唔細，你竟然咁對我。

原來你已經已讀咗我三個幾月

我睇住我地個對話由日傾夜傾
到宜家變成陌生人
真係好唔開心 好唔捨得
我呢幾個月不斷loop你之前叫我聽嘅歌
成日諗起你同我講過嘅野
有時手賤㩒翻入我地嘅對話
見到你在線上
但我已經冇勇氣再揾你
因為我真係怕你嫌我煩
我發過幾個同你有關嘅夢
醒咗之後瞓唔翻
又成日諗翻之前嘅野
然後失眠

我知道你有上連登
我想同你講嘅係
我鍾意咗你
可惜
我只係你生命中一個過客..

佢比其他人屌, 算出軌
你屌佢老母, 都算出軌

打和 SUPER

從來無同人公開過, 扮單身, 俾朋友撞到就係group到講自己做緊ptgf
同時又收兵仔小明, 小明表埋白我都唔知, 小明應該都唔知佢有拍拖
之後就派帽俾我, 連續兩次對我一腳踏兩船, 同傻B訓又同我訓
而家唔知同緊第幾條仔一齊

【王抒優】的名字五格命理特例：
·自己的纔能總不被上級認可，總是覺得懷纔不遇。
·容易介入三角關係：會有不小心陷入三角戀的可能性，有時候都是在毫不知情的情況下，成為第三者。
·腳踏實地型：你的前程要靠你的實力去取得，想要發財就一定要忙碌、敬業，腳踏實地的累積你的經驗，只要不辭辛苦，將來一定會有一番作為。
·亂世星：情況越亂越能殺出一條血路，時勢造英雄的命格。要懂得攀附別人或與不同對像合作纔會成功。

容易介入三角關係：會有不小心陷入三角戀的可能性

好準牙

成日打呢段嘢條撚屌去咗邊

bam左

@緣 @木偶仔

咪搞笑啦

你好靚

王抒優？
唔止高登到而家

笑到Hi Hi 正皮樓主高質引發多重思考

思考次序如下;
1.
2.
3.
4.
5.

留名睇小學雞睇唔明 見一個扑一個

王抒優係雞係公廁

唔明牙😓

同劉秀一樣

封鎖用戶：濛

封鎖原因：不停pm騷擾我

block左仲收唔收到我d pm架😍

濛兄 得唔得閒約你打飛機傾心事？

ok👌🏻🤘🏻